好想瘋狂了解馬克思主義

洗唔洗讀曬
黑格爾既著作
馬克思既著作
同埋至今對馬克思主義既研究

先睇Communist Manifesto

一條片明晒

1844手稿

我聽講資本論第二卷同第三卷都係佢死左之後先出版
有冇參考價值